★drop to $0】袁國勇：新型肺炎疫情不會完結

港大微生物學系講座教授袁國勇相信，新型冠狀病毒疫情不會完結，可能夏天時會紓緩，但到冬天或會從南半球輸入個案，在港繼續傳播。